其實香港有無綜藝？

究竟係香港觀眾問題 定香港娛樂圈問題
例如觀眾唔太接受到d粗皮說話
定無成本拍攝？

香港班偽人先係問題

超級無敵獎門人

屌 對事唔對人OK?

獎門人應該算係最高質

打和～～～～～～～～～～～

d寶玉數量好耐無試過上雙位數

爆足一周

好老實我睇開台灣既 韓仔果面咁大個仔睇一兩次
日本 大陸 台灣 唔理好定唔好 但香港真係少得可憐

黎黎去去扮女人

食老本食足廿幾年
D game 仲係以前個堆

香港根本唔夠藝人
一線頭上哂神檯個班唔係請唔起就唔同你玩
二三線又無人識
來來去去都係馬明、黃翠如、大塊田個堆

殘酷一丁 美女廚房
前幾年好多mk屌獎門人抄running man
我心諗人地廿年都係食老本,抄乜尻

個鳩個偽人以為自己做左公眾人物就成個臭4咁，點會肯上香港既綜藝節目，同埋香港都冇咁既資源/心思去做綜藝
試下叫香港班偽人去參加叢林的法則，邊有人肯

慳成本囉
TVB咁cheap
邊有咁多人手可以玩到RM咁

幕後要花時間剪片
幕前藝人又要玩得放
幕前幕後都超落後

viutv拍左一堆， 你有冇睇先？

得農夫 張繼聰 金剛

不過你可以話viutv拍嘅係真人show, 清談節目， 旅遊飲食， 綜藝節目都係外購

美女廚房

岩岩發現台灣節目講粗口都可以出街

我愛香港

加個錢嘉樂同個靚女
個個星期都出外境玩其實效果實唔差

算把啦TVB

鄧英敏 江欣燕